電腦壞左 求教

ram

買過部

試過抽插 都係唔得

1600
兩妓,1052
仲要AEGIS RAM 一條

屌你 一定唔係尤易LIST...

牛>板 有牛借牛試
但多數都板

顯示卡風扇無郁??? 入bios check

無畫面好難入bios wo ching

powersupply

牛，板，boot機
冇ram冇display
有warning話你冇ram就牛板都健在

估估吓點解唔買個底板喇叭仔